[Start-up撚] 有無人搞過/搞緊/想搞Start-up

分享下 （申利：大學BBA仔唔想再番intern想搞下start-up)

搞緊，start左一年多